// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Какой метод не используется в виртуальной реальности?",
    answer: "Интенсивность",
    options: [
      "Физическое погружение",
      "Сенсорная обратная связь",
      "Интенсивность",
      "Интерактивность"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Когда VR технологии начали бурно развиваться?",
    answer: "В 70-е и 80-е года",
    options: [
      "В 70-е и 80-е года",
      "В 2000-е",
      "Ранее 60-х",
      "Ранее 40-х"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Какая компания впервые использовала VR в играх?",
    answer: "Nintendo",
    options: [
      "Sony",
      "Microsoft",
      "Nintendo",
      "AMD"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Какое из данных приложений используется для создания музыки?",
    answer: "Structured Query Language",
    options: [
      "Realities",
      "Electronauts",
      "Glue",
      "Figma"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Какая из данных VR компаний не из России? ",
    answer: "Magic Leap",
    options: [
      "District Zero",
      "ARProduction",
      "Intel",
      "Magic Leap"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "В каком году появились первые технические разработки VR? ",
    answer: "В 1838 году Сэром Чарльзом Уитстоуном",
    options: [
      "В 1977 году Массачусетским технологическим институтом",
      "В 1838 году Сэром Чарльзом Уитстоуном",
      "В 1979 году Массачусетским технологическим институтом",
      "В 1965 году Иваном Сазерлендом"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "В каком году были созданы перчатки для виртуальной реальности?",
    answer: "1982",
    options: [
      "1979",
      "2003",
      "1982",
      "2001"
    ]
  },
   {
    numb: 8,
    question: "Кто разработал летный тренажер, известный как Super Cockpit?",
    answer: "Томас Фернес",
    options: [
      "Томас Фернес",
      "Илон Маск",
      "Скотт Фостер",
      "Джарон Валье"
    ]
  },
   {
    numb: 9,
    question: "Как назывался проект NASA на разработку аудиоэлемента?",
    answer: "Virtual Environment Workstation Project",
    options: [
      "Virtual Environment Workstation Project",
      "Crystal River Engineering Inc",
      "Audio Core",
      "Virtuality Grou"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Как называлась первая портативная консоль, которая поддерживала трехмерную графику?",
    answer: "",
    options: [
      "CyberMaxx",
      "CyberPanel",
      "I-Glasses",
      "Virtual Boy"
    ]
  },
];
